其實香港電影圈可以考慮拍返套戲叫「生化列車」

故事講係某國時小城發生瘟疫，個個都想坐鐵路離開，當中呢個小城既監控AI 專捉離開既人但唔會捉帶菌者，男主角A展開逃跑之旅，與監控AI 展開角力，最後成功登上列車，最後發覺其中一個終轉站係另一個情況更嚴重既城市....

呢個題材可以講下人性，宣揚下衛生意識

最後可以安排男主角飲蛙哈哈向生化壽屍致敬

可以好似Maze Runner咁無限loop

然後主角最後坐直昇機去到另一個城市，發覺好似平行時空咁，城主禁止市民戴口罩，一戴口罩就會被軍人捉去監禁同打，主角此時唔知自己係病毒帶原者，被軍人強迫除去口罩後發覺佢唔知邊度來，將佢監禁，而軍人向上頭再次將病毒帶入高層....

好有畫面感

生化壽屍個毒撚 黎耀祥
同埋困喺港式商場係幾好睇
最後葡萄適嗰幕又係正

跪求快慢必

樓豬既文字同想像,不如寫去講故台,應該幾好睇